法國因美國壓力下唔用華為5g

美國繼續張中共個頭按係地上擦擦

推